[提醒] 張建宗唔支持成立獨立調查委員會，認為監警會足夠

張建宗代表政府同黑社會割蓆
政府想Spin去警察做得「不足」，而唔係縱容黑社會襲擊
只靠監警會調查，可以查到元朗警黑勾結嗎？

警世

push

推

push 垃圾宗都唔係咩好人 唔好吹奏佢

當然知佢道歉咩用意啦, 係班狗柒到第一時間衝出黎以下犯上

勿吹奏 玩下假膠好收

港獨軍政府侮辱中央任命官員
強烈要求獨立調查委員會介入

Push

記住，我地係支持張建宗道歉但唔代表接受

正視聽

政府文人高層都被下層武官批鬥
武官就不斷（／被有心人士）推高水溫

學另外巴打話齋，
張建宗文官高層被下層武官插，都係劇本之一

唔通吹風吹到咁行就係出呢招？
所謂攞正牌入嚟香港平亂
大家醒水，睇嚟有勢力仲想翻盤

同時，亦有可能係上頭以林鄭下台，
張建宗作過渡，
消吓大家嘅氣
然後，就沒有然後

監警會有用? 點解仲有警黑嘅事件發生? 有無用已經好清楚

無人收貨牙，食完花生繼727

道歉有咩用？

支持張建宗同黑警誓不兩立